P 牌想課金

P牌想課金買LIHKG+唔睇廣告 有冇得申請？
去年一值用緊 但最近到咗期 唔能夠再買